惠珍銀河 SPCE 我會一直等待 （朝拜者區）

我幾個月之前已經不斷留意呢隻股票我大概20蚊買入，夢想升到去500或者更高

我留到星期五走一半

之前係連登見到有人話呢隻野係垃圾 唔知佢而家點呢

點解名都打錯⋯
Btw 成晚望住佢升訓唔著

搞咩升咁多

維珍test flight有動靜
加上SpaceX尋日射咗支
10號將會又射一支
太空股UP UP

所以大家嘅獨立思考好重要

18$均價有2000股
佢個人腳都值呢個價

開始有人開post = 就水尾

嗰個DD做得幾好喎
SPCE到目前為止hype成份居多

依家有NASA條水
星期五個發射又成功就有收入

但係都改變唔到佢業務係好高風險嘅事實
有錢當然照賺
但見樓主佢賺少少就語無倫次咁
好心提下

其實又唔算高風險嘅
俄佬晨早有相關業務 拎架mig29載你上太空邊緣
佢講嘅太空旅行應該都係太空邊緣
再飛高到近地軌架機應該頂唔順

屌你靜靜地羸唔得嘅

俄佬果架唔清楚
佢嗰d款戰機應該係用turbojet (air breathing engine)
到咁上下高度就會唔夠氧氣做combustion產生推力
比起用rocket motor嘅VSS Unity可以到達嘅高度應該會低好多

不過個人認為最大風險唔在於架機或者高度
而係在於個business model
到正式營運時架機將會載著6個有錢佬
加上hype&PR分分鐘每次旅程都會受全世界觸目
萬一有半單意外股價應該會
同Tesla炒車果d將會係完全唔同層次

可能諗得太遠
SPCE目前嘅首要問題係要唔再delay先

死6個明星/有錢佬>炒車炒死幾個蟻民

留名睇11號再delay

佢同以前USAF架X15差唔多原理
拎架大飛機送架主機到某個高度
跟住主機脫離 開火箭引擎繼續向上飛
相對常規火箭都安全好多嘅 始終個速度都係幾馬赫

最大風險都係降落果下 事關架野得一次降落機會 無得復飛

其實個個都誤會咗
11號係開窗期
都未有確實日期試飛

300股均價 28.1

磨牙

成撚日吹水 所以真係短炒下

有咩野磨牙
都冇新資訊
大家都期待佢試飛成功
然後攞FAA牌
然後載有錢佬上天
利申重貨
長揸
18買上黎，有加貨減貨
均價可能24，25到
去到咁上下會減貨
跌返就加貨
唔會走哂貨
希望佢成為下一隻10倍
Even百倍股

今次成功飛到攞埋牌
下年年頭做到太空旅遊
咩車飛機郵輪都冇得比

唔會再delay
疫情唔會再阻到佢飛
spacesuit都出埋

聽聞佢要搞㗎大和號同搞太空站

有條粉腸不斷畀大家負評，學術討論做人有下夢想唔畀咩💩

希望快D確實試飛日子

唔係星期5咩

星期5 啊

星期五係window open 好似有料話11,12,13

嘩 終於有人開post
但個名應該係維珍？

利申 19蚊貨

我平均價22

今日重點係爆炸定係升空呢

我希望係爆炸
因為我仲未買夠
俾我掃多d貨先再升空

唔可以 如果佢爆炸之後更加難升甚至有其他嚴重問題 之前爆過一次

有冇人知今晚幾點升空
我要睇live

佢話唔會請記者傳媒 內部進行

可以去試下睇VG youtube睇下有冇直播

係咪因為爆左一次
所以之前由39蚊跌落9蚊

唔關事 好耐以前嘅事 嗰陣佢個架未喐過

今晚好似飛唔成....

升空成功會升幾多？
200%？

100%,拎埋FAA牌200%

唔會早過星期六升空，可能到星期一。 我希望係星期一，升空成功股價🚀

tesla表示: 條水尾都好長

請問
係咪升空升敗左
-13%now

Virgin Galactic Aborts Key Test Flight In Midair After Engine Ignites